大家係幾多歲開始接觸車？

我先 30

2，3歲坐個架bb車計唔計

計真係對車有興趣嗰陣開始

細細個玩nfs同gta已經好鍾意車

即係幾歲

20

23歲學車 , 第一次揸車
感覺好爽

24 考牌
24 買車

3,4歲講得出大部分車嘅牌子
19歲考到牌

揸 freed？

29，學緊車

啱啱開始學？

25

4歲第一隻game係NASCAR
之後開始玩need for speed認識唔同車嘅品牌

揸audi？

16歲開始老漢推車

咁你幾多歲考牌？

男同男？

19

我仲以為香港好少20歲樓下考到牌

老豆成日話我bb嗰陣識講車車先過講爸爸 不過真係3 4歲已經認得晒啲車牌子同model 第一次揸車係15歲 喺外國

15歲已經揸到車

Audi is my dream car
I will wait when I am 40 and buy

揸Audi A2

小學6-7歲玩好多唔同車Game
19歲考到1，2牌

19考牌
25先買車

19 考牌 20買車

23,4
考到牌之後先真係開始留意
以前冇諗過自己會鍾意車

20買車

Bb果陣玩車仔
小學玩四驅車 垃圾搖控車
中學玩幾千蚊既搖控車
大個得車牌

我細個嗰陣老豆已經有玩下車
咁啱撞正頭文字D動畫出
隻VCD日睇夜睇
又成日陪老豆行車展
我諗真係3,4歲已經講得出大部分嘅車廠同名車

18歲行街紙報26 考完出車

19歲46 隔3年出車

80後，未

唔買平車玩？

窮 冇法子

養車太貴
儲下錢好過

咁買左咩車

16歲開始儲錢買拉利

tomica?

19 開始渣

揸咩車

25歲突然睇到架4系 好鐘意就去考 忍一年27買左買埋右

未夠十歲
個陣已經係屋企人架車自己坐司機位係度玩個軚盤
當然有屋企人睇住啦

Honda civic > lexus is250
之後去旅行租親都係toyota niasan
未渣過美國/歐洲車 想知個分別

細個已經玩玩具車啦

ek?

幼稚園開始喺街經過每架車老豆就會同我講係咩車
基本上4 5歲已經噏得出啲車嘅牌子
18歲就考到牌

咪freed

19歲考到牌 19歲人生第一部車 老豆送既新golf仔

兩三歲開始已經好鐘意車，十一二歲嗰時開始玩灣岸，15歲第一次揸車，18歲考到車牌+開始揸車，宜家20歲儲緊錢過珠海落場
btw 有冇巴打落過珠海玩?

由細到大屋企都揸車，唔洗手抱已經開始坐shotgun， 18歲 1 take pass自始更鍾意揸車

16考牌
17人生第一架車

由細到大坐老豆車返學
真係乜車都試過
最癲嗰架係掃把佬STi
基本上小學已經有性趣啦

3歲開始睇頭D(動畫), 從此踏上不歸路
之後打GT, 刨車書已成生活一部分
再大啲就開始留意F1同其他賽車
直到早幾個月考埋車牌

細個坐老豆大脾揸，坐大伯部911兜氣，真正car guy係18歲，19歲考完牌買車

有錢

係有錢就唔會揸架垃圾泡車啦

ching揸咩

kia Picanto，香港叫morning
大致一樣不過suspension硬過香港版

你哋個邊有1.0turbo？

新一代全部都turbo，不過我揸緊二手12年車1.2na，仲要有black box淨係可以dum一dum
不過b road 60mph唔收油過灣都幾好玩

我成日睇啲英國youtuber睇佢哋係b road飛好正

絕大部份b road都冇相機你揸到頂標都冇人理，不過好多盲位，路會比a road窄少少，有時路中心會有牛有馬，所以都係量力而為
60mph係法定limit，都好夠玩

睇親啲片啲人都好似踩到8 90

我架車成個鐵皮盒咁真係唔敢快
你話rs6嗰d awd真係100幾都唔撚驚，又有碳碟又600幾匹真係好葡萄

去r下人問人借嚟揸下

呢度保險跟人，冇得借人車揸

same
好記得十歲既生日願望就已經係大個十八歲要考車牌
最後一take pass之後死飛爛飛搞到牌都釘鳩埋

唔係掛
唔怪得之前睇STG條片講佢揸f40話又要問過保險先得

有d保險係可以比你揸其他車，不過一個20尾嘅揸緊m4嘅人報價係£2000一年你制唔制